有冇登記選民懶人包

方便大家放出去
事實就係仲有一堆未醒晒嘅 厭麻煩
有冇巴絲 做到當年咁有網幫大家